前度 我想同你講好耐

DLLM食屎喇死港女 ！！

noted

唔同佢講係到開po

感激善心打破0回覆

唔敢

我幫你